默克爾：Twitter封鎖特朗普帳號很有問題

根據法新社報導，德國政府發言人Steffen Seibert今天（11日）表示，總理默克爾認為，Twitter把美國總統川普的帳戶暫停，做法「很有問題」。
Seibert解釋，言論自由當然可以設限，但要根據立法者定下的規限來進行，而非企業按自己原則作出決定。
事實上，歐洲普遍對Twitter，以及Facebook等一眾科網巨企封殺川普，感到不安。
歐盟內部市場專員布列東（Thierry Breton）在Politico歐洲版撰文，表示一個公司的CEO可以除掉一國總統的「擴音器」，當中過程毫無制衡，令人困惑。
全文報導：

太陽喺西邊升起

肥婆迴光返照

因為分分鐘下個就到佢地

歐洲普遍對Twitter<- 德國撚表示懷疑

美國左膠做多咗

估佢唔到

肥婆不反了

肥婆不嬲好FAIR

反應遲鈍嘅歐洲開始反應到

真係無估到美國會走到呢個地步
由左走到極左只係時間問題

默克爾都頂唔順

係啦不嬲想管big tech
Big tech諗住呢鋪可以用侵侵過橋
打壓d想搞佢地嘅人

緊係喇
容乜易下個到自己

最怕d人習慣哂 完全覺得無問題

肥婆竟然

真左膠 批評 偽左膠

其實歐洲點會唔驚
如果連美國最終都走向極權
歐洲都遲早會變成咁
再加上歐洲好多國家行福利共產果套

德國撚表示好合理
歐洲成日都告鳩big tech 壟斷呢樣果樣, 今次仲唔搞大佢

左膠表表姐竟然睇唔順眼

歐洲會質疑
一來佢地長期對科技企業係懷疑

其次
佢地今次可以係美國造王

下次堆科技企業就可以係歐洲，澳州，其他國家用同一個方程式造王
限制流量，封殺某個人
甚至比特朗普影響更壞
(佢地眼中 起碼特朗普 講一堆唔岩聽的野 都唔會影響佢地國內政治)

某程度上證明香港人喺政經議題上其實唔算右，只係美國套PC走火入魔咗

歐洲左膠都頂佢唔順

全世界冇邊幾個地方啲人係右(想少稅少福利)
大家都想多福利

默克爾始終經歷過東德時期
所以,twitter封鎖特朗普
只會令到她想當年的東德

連德國婆都睇唔過眼 美豬居然話冇問題

其實唔係架, 因為歐盟佢地都有選舉, 屌你可以咁玩死自己總統, 咁我地下次德國選舉咪一樣比你控制埋?

默克爾講野係表示得好清楚, 歐盟將會趕絕美國科網公司

無一個國家, 不論歐盟或者日本或者澳洲, 比你咁樣做. Twitter同FB果D, 已經玩撚完. 佢地贏左阿侵呢粒糖, 輸左自己個廠.

如果科技企業
想控制世界

佢地就可以扶植一班 自己人
一步一步變成國家，政客求科技企業
而唔係科技企業求國家，政客
(例如以前要搵人去遊說班議員)

默婆竟然幫浸爺伸冤
真正超級大愛

或者鋪路準備送罰款單比班 big tech

嘩肥婆做咩，食撚錯藥？

歐盟都想搞美國班互聯網大公司好耐啦，睇下今次eu做唔做到互聯網/世界救星啦

歐盟係咁 國內要民主自由
但同時要賺人民幣

同埋歐盟立場反開美國Big tech
成撚日告Facebook的
咪藉今次去講返佢既立場

終於明白言論自由的價值

仲有美左媒 一樣係誅伐對象

其實係震撼彈嚟
勁過當年劍橋分析

佢地不嬲都想抽重 big tech 稅

肥婆咪可以有藉口話美國信唔過，都係中國信得過

左膠：默克爾幫侵護駕 支持白人國會暴動
肯定係納粹復辟 曝露自己係白人主義者

美國都搞撚到咁
以後仲有咩資格去話人哋

歐洲幾年前已經開始告爆 google apple facebook 賠勁多錢果時, 果時香港人仲未意識到big tech 壟斷有幾危險, 行前連登仔唔知幾多步

應該FEEL 到唔對路

全世界政權都睇到，我要你輸再用傳媒人格謀殺就得再ban哂你acc等你辯解機會都冇，呢個完全係獨裁者對付異見分子既手法

德國撚，歐洲人，尤其是德國人，對privacy呢樣野好著重。
佢哋local有neo Nazis 遊行都唔會ban，因為係言論同示威自由。

咁你班歐洲國家幾時封facebook

whatsapp將用家資料送俾facebook 歐洲例外 就係因為歐洲有私隱法例保護

連美國總統都可以封 有咩人唔可以封？
然後權權果堆有晒理由咁做
全世界悲劇
侵已經救左美國大半 依家想返生都無望

係, 所以佢地已經玩撚完, 歐盟只會容許佢地可以控制的歐洲公司做佢地個言論平台, Twitter無架啦 FB無架啦, 歐盟唔係撐阿侵, 係保護緊自己

會唔會趕完美國個班走 引入支那個班

到時歐盟得返tiktok

以前覺得歐洲個私隱法好煩, 搞到上網成日彈cookies banner 而家覺得真係好重要

德國人本身對科技就抱有極懷疑嘅態度

不嬲就係左最鍾意鬥返左

歐洲比美國更左更先進

文化/政治上可以用蔣中正同蔡英文時期相比

咁講啦，冇市場壟斷係做唔到意識形態壟斷既客觀效果，而歐洲對市場壟斷呢件事本身係敏感過美國，呢個係歷史發展問題。
同理，歷史發展問題亦導致歐洲喺外交議題上比較細膽，所以香港人絕對可以支持一套唔支持另一套。

歐盟想補多刀隊冧美帝科技巨頭

死肥婆想俾我登批鬥？

非fake news
德文汁:

所有思想極端化結果都係一樣
極左極右只係出發點唔同

歐洲既福利本身就係行共產理念
但唔係行足
如果有一日歐洲行足
人類等滅亡啦

肥婆心諗做咩同我鬥左

其實係用者自付，你冇交稅一樣冇福利，唔係共產主義白比的

唔係唔知，係成個香港本身都比中共壟斷，比着你應付邊個先?

嘩 我成年都未感受過真左膠既威力

tiktok無文字, 得短片, 佢無FB同twitter咁有殺傷力

唔係唔顧忌佢, 但FB同Twitter呢D超巨型公司, 加埋google, 佢地唔係民選, 卻可以決定政府同國家. 歐盟無可能比佢地滲透入歐洲. 中歐協議都係為利益而做, 歐盟最重要考慮梗係自己利益啦, 而呢D公司顯示出, 養虎為患.

我估計各國陸續會封鎖或限制呢D科網公司在自己國內的影響力, 好似中共對付佢地咁. 如果係咁, 佢地呢D公司股價應該開始要仆街

真左，偽左，左膠，假膠。

媽好亂

借刀罰佢一筆

之前歐盟準備緊新法例管科技巨企, 睇黎今次會影響條文加辣

歐盟新規「守門人」草案：蘋果、臉書和Google等美科技巨擘違規可罰年收入10％

全部口號都係連登仔比

又撚狗

執到寶

S

意識到又點，民主黨同big tech同一路，你估敢拆佢地骨咩

你令我諗起馬蹄理論

陣間上reddit 睇下啲左膠有乜comments

肥婆就黎反肚

privacy is human right

話唔定連登仔都係忽然政治 忽然間呢句又係偉人 令一下又變咗戀童

共產主義就嚟燒到佢哋眼眉啦！重係度坐定粒六

經歷過既就明白

肥婆連登 connected

下

德國人最重視私隱，人權

其實歐洲一係好憎呢d big company
1984 big brother watching you
仲有左膠本身就憎大公司架啦
最好大家幫襯小店 自已種菜環保丫嘛

不過Tesla spaceX 呢啲應該影響唔大 所謂科技都有分好多層面

歐洲不嬲抗拒美國科技企業

條仆街彈出彈入

竟然講人話

都唔止係左膠問題
facebook twitter google全部美國公司，而家全世界都知呢d 聽big tech 同美國民主黨私通

隨時歐洲所有選舉同言論自由都被美國民主黨操控，慘過美國共和黨，自己春袋被外資鍊寶

《羊村十二勇士》俾藍絲圍無人幫？

歐洲左膠勁定北美左膠勁？

佢先係最正氣既左膠

所以講到底美國嗰班根本唔係左派 只係畸胎

歐洲企業係呢20年弱咗好多

喂 肥婆撐trump呀
快啲ban埋佢啦

有好多種
Blm metoo班柒頭都係

唔係彈出彈入, 而係歐洲有自己 agenda

某程度上呢樣野都解釋到歐洲近年外交政策既某啲迷之執念

歐盟要攪美國科企

歐盟私隱法例同反壟斷一向行得好前。大家屌歐洲左膠收難民既同時，歐洲一早睇到科企另類獨裁既危機。

左右翼一向都係平等同自由既尺度之爭，光譜可以好闊。以往透過議會政治以結構出一個鐘擺模式黎平衡。只係依家個網絡化社會變化太急，
以往既方法反應速度太慢，搞到好多人只會將extreme 2%借代成整個wing。

GDPR已經係
德國就算係後生都有好多人無ig Facebook 我仲見過有人連smartphone 都無

佢只係想講做咩做得咁出面？

改姓

其實從Hippie開始就已經慢慢變左啦

因為分分鐘美國變埋做中俄，歐洲班人食得屎

歐洲幾時有自己既 social media 公司？

可以封鎖埋默克爾
朱閪百格似係共產黨

咁好多種既
環保撚同女權左派都唔一定係同一班人啦

佢地係明白資本主義對人類科學發展係好重要

肥婆唔係真心既 全部都係利益！

歐洲法院一定要令成功令 app store 不能再獨家，
肢解 facebook, whatsapp, instagram, google, youtube, chrome

東德人表示頂左派唔順

嘩，屍變
條前共產東德老肥餘孽竟然講人話

代表極左做既野令偏左既肥婆都覺得不安

德國好似係世界上最著重私隱嘅地方，好似Google Maps 多年嚟都無法喺德國提供街景服務就係因為當地有好多人要求blur 咗佢哋間屋

肥婆個黨本身偏右

歐盟一直都想隊冧美國科技巨企壟斷

其實都係嗰個問題，連登仔諗嘢永遠都淨係識二分同非黑即白
睇乜嘢議題都好似捧球隊咁，政治又係科技又係
唔撐侵就係奶共；唔奶Apple Google就係奶屌米屎為
次次屌親big tech都引晒成班Apple Google fanboy嚟幫佢地開脫
好似早幾個月支那Epic Games告鳩Apple壟斷咁
話食花生睇佢地狗咬狗都俾人屈我撐Epic撐支那，膚淺到

佢地幾百億幾百億咁告

無咩執念
遠交近攻姐

東德肥婆實係回憶起史塔西嘅恐怖

好多連登仔甚至香港人都當左歐盟只能做美/支跟班

Nah 大把人冇交過稅長咬老綜，見都見唔少

係，其實係有街景，但係有好多地方係blur咗，特別係啲小鎮，可能會成個鎮都blur晒

佢何止左膠 佢共產嚟

肥婆到底揀好企邊未

總統要聼big tech話

默克爾共產

貓哭老鼠喇

之前競選時期, 歐洲媒體咪一樣行censorship, 一樣照封侵侵消息

其實認真睇德國套經濟模式，香港人應該會得出「嗯幾好」既結論

歐洲佬驚，係因為佢哋驚覺自己主權都可能受威脅，試想像歐盟有官員講嘢唔啱美國big tech聽，ban撚埋歐盟議員，咁咪即係big tech管治歐盟？

因為twitter唔係肥婆管
如果係佢管既話當然唔出聲

佢或者佢既自己友唔出聲既話分分鐘下個到佢地

做多咗啦左癌搞亂個世界

德國人最重視私隱，人權民幣

封埋默克爾啦
再制造輿論捧佢對手出黎囉

侵侵其實是中共派到美國的臥底
藉著侵侵的抗疫不力 拖垮經濟
中國將提早完全崛起和超越美國
侵侵在世人面前完全暴露了 美國的雙重標準
也撕破了美式民主的假面具

認真睇，唔覺

push

唔係前排先有段片講韓國人係街頭live係咁比鬼挑機
見到鏡頭就好敏感？

大左膠竟然會出聲

有邊個政治人物唔驚

呢張相有冇攞獎

yes

好多人無意識到

大科技企業同中共結合個問題

youtube黃標已經係例子

假設堆科技企業決定要效忠習近平
邊個講唔到聽的話 就仇恨言論，黃標

到時無人阻到佢地

出下聲都好過無

歐洲小國林立未統一過就知好注意獨立自主，唔會比某一勢力控制，唔似美國2黨獨大

風起了

但之前, 侵侵明明係歐洲同bigtech o既共同敵人，尤其競選時期，歐洲同bigtech係同理連枝咁

唔聽話就到你哋全部

歐洲果D係左膠
美國果D係左癌

再噪封撚埋你

return to monke

左派憎大公司無錯，但同左膠唔同，左膠係無原則既

驚有人有樣學樣，搞歐洲版逼宮咋

理想生活

德國近十年最出色電影

歐洲左膠極都唔會行極權式企業封殺，係由下而上，人民影響政府，美國宜家玩企業獨裁推左翼思想，今次係兩種風格嘅左膠互相猜疑

睇地方睇人姐
美國都有加州同德州啦

嘩

how dare you

咁歐洲快啲出返呢啲平台啦

東德肥婆

睇你點define膠啦
我用連登仔definition凡左都係左膠 所以先打左膠

中共封google、facebook、amazon、twitter真係有遠見
容物易紅色江山代代傳
傳傳下畀big tech搶咗
呢d公司永遠唔使入支那
惡過支那共產黨

你真係我碌連登咁耐最似五毛既一隻五毛
真係篇篇回覆都有種考試唔識寫格硬答問題既柒味係到

就算歐洲有大型social media出現，會唔會以歐洲語言為主

哇我冇睇錯啊

簡單嚟講，歐洲只係望特朗普落選，冇預你玩文革

我漸漸開始明白政治界冇人係真心嘅
但我好樂意睇到有人制裁啲霸凌者

no, 你睇下 BLM 已經入侵埋英國

邵藍 敖狗: 肥婆係白人至上主義

佢仲train緊

班BIG TECH係EU之後一定冇運行

個個都諗住「政治正確」

慌死唔做會執輸咁

最主要係歐盟一直都想向呢幾間大型社交媒體開刀 難得今次佢地送頭咁送

歐洲法院應該要罰twitter

GDPR都係EU整出嚟
睇下今次會唔會再搞big tech

東德婆轉死性？

只係EU？我覺得係美國以外嘅市場都會慢慢出事

根本就係
佢封得自己國家
第日就可以封其他國家行政首腦

up

其實好講諷刺，美國大革命先，跟住法國大革命去推翻極權，之後歐洲王室驚，到最後都遍給整個歐洲。到而家美國攪成咁，咁歐洲又會點呢？

佢以前係東德共青團嚟

仲唔出聲遲下到自己
Social media 大權到可以推翻任何一個政府

pin 呢啲source + retweet

咁搞法好快玩出火

根本成套野搞出黎仲衰過支那個信用系統
支那普通人都仲有得課金解決問題
美國左膠係直頭想你死又唔想自己手上有血
只要你唔夠左就想社會性謀殺你
有少少常理都feel 到唔到路
今日只係侵咁聽日到邊個
連左膠肥婆都feel 到當年東德套閪野又回魂
係得啲愛登力先覺得冇問題

黨準備要SAY 歡迎TRUMP 加入微博

［警世］白左下一個批鬥的 好可能就係香港人

歐洲既 GDPR 好辣
辣到微訊都要敗走

呢個真
香港果D左膠反侵反到盲晒
好彩呢種人只剩少數
好多左膠一早轉左支持侵

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

諗起俾isis 統治

諗到電影入面AI完全控制人類既情節
big tech 已經有初型

咁先好睇

怕比Trump 查賣佢

個反侵肥婆竟然講人話

係你少用，所以先覺得弱咗。
歐洲係IC 同機械，都係全球數一數二。

但係點解好似就算交咗好多錢都對佢哋冇影響 佢哋好似完全冇有怕

所以唔可以比一家獨大，好嘅制度就要有多重制衡

WWIII

果陣口交部味道都未甩到

罰錢就冇
不過Whatsapp今次同fb share data
歐洲係冇份

歐洲佬一向憎鳩美國科網巨企

係佢地眼中只係美國霸權主義其中一員
只係班矽谷傻鳩自我感覺良好，真係以為自己人見人愛

歐洲國力冇想像中咁弱

唉極權全球化唔係無可能
有錢有槍就有權

收聲啦私怨八婆

其實肥婆既意思係，Twitter 有咩權去封人account ？快快手比個back door access我哋歐盟，等我哋mon 住有無犯法

連肥婆都頂左膠唔順

我哋將注意力集中咗Facebook、Twitter、google、amazon

其實我想知intel、amd同nvidia有冇咁瘋狂？

仲有啲軟件企業：adobe、autodesk、oracle

又講得啱 歐洲啲藥廠好勁 不過一般人會接觸到嗰啲企業嘅機會遠遠低過美國

但矽谷嗰啲巨頭 佢哋真係咁冇歷史常識？

feel到殺到埋身

得罪講句果班proud of 自己讀到半路出黎創業既生番

而家唔反之後就好難搞得掂
傳媒統一口徑,有意見想搞集會就ban social media account

而家美國已經極速進入大監控+批鬥年代

Adobe 好似話轉型緊AI修圖 而家仲未流行

我見佢哋發現永遠都覺得自己可以扭轉世界歷史 可以無視歷史規律

歐洲0利益

又唔係好覺。

可能比人拆過骨，冇咁串。

所以呢個世界太迷信科學係實出事，一定要有讀歷史文學藝術嘅人平衡返，要讀有關人性嘅嘢，對人性同大自然要有了解同敬畏，個權力階層要有呢種人，如果一班科學撚話晒事，最後玩埋基因改造同晶片植入，人類最大災難

呢個肥婆遲啲肯定轉返軚

開始走向1984 黑鏡果種境界

買左magneto... integrate SAP... 其實都好多e-commerce 動作⋯ 燒唔到緊係食花生啦 幾醒呀, oracle 既Larry 好似係trump supporter

普遍黃絲都係咁上下
inconvenient truth

做得啱都要讚下既
雖然佢依然係一條仆街政棍
馬卡龍呢？

私人企業自行決定國家元首講嘅嘢係咪fake news

咁佢地都有共通語言的, 就係英文

不嬲EU 都唔妥美帝D大科企

人之將死 其言也善

咪英式英文囉正呀用祖國野

竟然正常返

連登都有唔少小朋友,太迷信科學
以所謂的科學壓倒一切,批鬥過去人類五千年和老祖宗的野,例如:中藥

一戰個背景係好迷信科學

特別係佢哋對罪嘅概念薄弱得痴線

登爺未上場，全世界已經驚緊都唇寒齒亡

德國人係覺得侵on99但係佢地好憎privacy infringement

肥婆咩事

幫美國分化、火上加油，何樂而不為

唔係回光，係驚此例一開，商家重惡過政府。 變成游戲規則由大商家控制。

香港想要自由民主點會算係右，一定係左，只係左同左膠係兩回事姐，無反送中，香港人咪係同依家既外國人一模一樣囉，只係比支那打走D幻想，務實佐姐

你又唔洗咁極端。大家咁睇重科學同時心理又係咪ready? 我地對"人"同"人性"嘅定義又有冇問題？ 科技進步左多左FB whatsapp, 咁大家又係咪比你祖父母個代快樂？你玩cyberpunk 個時會唔會覺得入面個世界生活會好快樂？科技進步，但係生活質素卻退步，咁進步黎做咩？科技就只係科技，一個工具，你唔學點用得好，結果只係辛苦自己。

肥婆你縮都冇用。
下個到你，跪啦。

竟然係由佢講
佢都應該憎侵一個點

咁都未病得透

唔想自己友玩壞咗隻game 要提水

歐洲擔心穆斯林化先啦

作反果堆巨頭全部都係美國公司
歐洲佬唔驚有鬼

twitter:東德婆煽動暴力 封

唔太關事，主要係啲big tech 以為控制咗
媒體，就覺得可以主宰世界。

但資訊科技背後，仲有好多如電子、機電、晶片等，佢哋都未咁串，你班IT big tech 憑什麼。唔係以為寫兩句公式就以為得天下呀。

佢地想自己搞

竟然係德國肥婆岀聲先

其實咩民主自由普世價值真係諗多左
只要一日有美帝科企係到 歐洲堆科企就冇運行
你鬥我我鬥你咁解姐

不嬲中立全世界咪得德國敢收社運人士
係連登抹黑人咩都左膠
唔記得劉曉波老婆得德國會收

食左誠實豆沙包?

左仔+科學 = 共產烏托邦思想

又有籍口罰錢

呢個係真
細個都覺得文史哲無乜價值，科學先係最重要
大個接觸多左社會，發現文史哲嘅價值就係令大家保持人性

初頭個AI係全高階程式寫，最後個發展一定係變埋硬件引擎build入去晶片，咁先夠慳電夠快做得夠多嘢

D BLM同美國左癌咪就係人辦囉

唔意外，因為中共黨媒都用呢樣嘢質疑美國虛假嘅言論自由，俾中共捉住嚟笑
Social media ban of Trump shows hypocritical US standard on freedom of speech

在任總統都唔怕

唔知阿登驚唔驚呢

歐洲開始玩背刺啦
唔係話拜登上場會團結到歐洲咩？

咁係咪要叫返西德肥婆

錢流動係咁

支共—》廣告—〉big tech—>民主黨

Google ，Apple 都自己完整既產業鍊。軟硬IT都齊，但你tweeter 同Facebook 憑咩？又唔係取代唔到。

所以點解左膠咁黑人憎

Delete 晒Twitter

又幫Jer首迴光物語宣傳

班big tech今次太跨張
你睇下，共產黨見馬雲突半個頭出黎就即刻斬

True

食錯左藥

默克爾：你班仆街唔好再屌我，我就中立，兩邊都幫嘅~

德國婆都覺得太過份

養大班bigtech 一陣連佢都搞埋一份

你Twitter 咁巴閉連美國總統都敢封，而家唔係唔敢封條肥婆呀？

德國肥婆竟然唔撐

默克爾都出聲, 證明班科技龍頭準備仆街了

美國呢幾個月嘅事令全世界覺醒了

歐豬左癌竟然出聲

其實點解歐盟班友對呢啲大公司可咁多不滿同規範

成日夾個班友話犯左唔知咩叉 要罰佢哋錢

呢個封殺係恐怖過黨安法，喺無任何法例同禁制令出現但幾個big tech竟然一齊封殺trump，仲要封殺嘅係由民選產生嘅總統，換句話講佢哋係可以隨意抹殺民意同玩弄制度
咁仲講乜嘢言論自由尊重民主制度？條紅線仲衰過黨安法，可以隨意封殺連條做樣嘅例都無
啱聽就言論自由民意，唔啱聽就仇恨言論，咁不如以後一言堂算啦

btw 安倍都幾型棍

yo

肥婆良心發現

肥婆係真左翼 唔似得美國精英分子 講一套 做一套

經歷過東德但而家係歐盟入面最親中果個
佢地而家出聲係驚big tech控制埋自己國家

收皮啦

we connect

cyberpunk 2021

雖然呢家講好似ON9左D
但係連登真係好多臘腸, 所以先會咁

英國就一早嘗過左翼滋味
歐州見識過納綷同真正法西斯

美國好似未試過有左膠咁有實權...

憑用戶，拎data，賣data，賣廣告

所以成也用戶
敗也用戶
如果冇人用佢地，佢地其實乜都唔係

走到極左會唔會出兵周圍打仗

佢可能收到風，侵侵出大招反擊，有機成功

有
搞到大量邪教出現，亦係當時美國最多撒旦教嘅時期

其實而家嘅韓國就係咁

人類文明最後堡壘歐洲

歐洲想攪lee幾間美國大公司好耐

佢哋有反壟斷法
WhatsApp單嘢佢哋唔受影響

冇實業，唔接地氣，阿豬阿狗都做得，空中樓閣。
又AI，又IC 廠，又自家OS，就話忌你三分。

識個反Trump德國妹有用signal

不過本身佢左翼但唔膠

但首先要有人肯唔用佢地

mewe/gab/parler 功能上 同fb/ig/twitter 相差太遠。你要有好強嘅back/front-end development先做到佢地咁嘅規模，同時又少bug同efficient。

咁要佢做大左請多d人返黎先搞得掂
但咁會唔會又變第二個fb

twitter今次變世界公敵

可以考慮去中國發展

你咁樣比較又好唔公平喎
fb幾仆街都好都真係世界級科技企業，developer同技術都好勁好多同多好多，mewe短期內好難做到佢哋咁嘅程度喎

到時再轉，要習慣冇一個平台可以用一世

咁大個議題罸錢 送錢都唔要 當班歐洲佬傻架

其實一早習慣左
唔講外國淨係講香港
icq > msn > whatsapp
香討 > 高登 > 連登

你咩事，我咪就係講緊你講嘅野mewe規模細，需要時間去develop到fb/ig/twitter果個級數，但去到呢個地步之前大家都仲有功能上嘅差異，要好motivated先落到決心去轉

丞相,風起了

就算主要功能相似，但用戶體驗都差好遠
冇計，始終新興平台冇資源做好UX設計，人地有成個部門做研究同設計，短時間內難追上

exact7ly
侵貿易戰開埋歐盟拖
歐盟其實就好不滿
不過英語世界啲仆街媒體就係咁屈鳩佢neo nazi
法國同德國仲有以色列既領袖都先後開腔回應過
證明歐洲佬絕對知道係咩事

更加唔好諗大陸,尼獲之後尼班big tech 入強國機會絕對零 奶共都冇撚用

講起又似韓國

你呢個問題就等於問點解獨派將所有人都當敵人係一樣
因為對主張香港獨立建立共和國既獨派嚟講，真係全世界都係佢敵人
由中共港共建制泛民自決城邦歸英，仲有透過全球化賺大錢既華爾街金融大鱷同埋跨國巨企，姐係西方國家駐香港既勢力代表，都將獨派當敵人，你就明白點解獨派敵視所有人，因為真係所有人都係獨派既敵人
咁你問佢地，點解有中共你唔屌你屌泛民
其實對佢嚟講根本無分別，都係會打壓佢既人嚟既

今日侵奶野 聽日咪到班歐洲佬

唔好咁封建啦

中藥成效存疑係眾所周知

咁新文化運動班人提出改革，
提出科學方式去探討世界，探討舊有既野
就係唔想時代進步而人類退步

自己諗下啦現代科技科學咁進步點解唔去質疑返已有既野

中藥的確係有用
但唔係隻隻都有用

而本身中醫理論更加被唔少醫科專業人士提出過質疑
而家中醫係直頭要靠西醫黎取長補短

咩都要有證據

一味話傳統就啱
咁山海經咪分分鐘變埋上古百科全書？

不過德國有軍警係neo nazi既話政府就一定會查

but 猩gapore never have enough monke ah, how do u propose to expain ar mister?

因為根本係兩件唔同嘅事，neo Nazis掌權 vs neo Nazis嘅基本人權

頭先屎忽痕睇DW Meinung
好似係個總編寫
話Trump 要為1月6單嘢負責
德國反得咁勁

而家世界3大superpower美中俄都係極權，歐洲英國痴邊個好

呢個真係估唔到

而美豬會繼續睇唔到

講還講 中藥唔係無用 係佢個系統無用

即佢個系統無科學態度 同d植物無關

好似 你做場法事 問埋米拜完神再比粒幸福傷風素我 我食左好返 係咪等同你場法事有用？

中藥就係果粒藥 中醫個態度同系統就係場法事

Monkeypore despise hkmonke for being jealous, and lick chike ass for banana, no doubt he fail and lose his monke

真

根本做多左
你話ban 佢到20號之後先開番都冇咁多人屌
Permanent ban 真係on 99

Push

連登一直話佢東德共產婆來難道侵...

GDPR下根本出唔到

人之將死

可能就係因爲college drop out所以冇讀過歷史

加州都有CCPA

仲有支那市場

因為比人搶左自己個權唔高興

大逆轉

正常人都會覺得唔啱，本身民主國家體制内已經有制衡最高元首既方法，洗乜佢私企老闆插手，剝奪人地民選總統既言論自由

中國化
剝奪言論自由終身

伊家連美國本土都控制唔到科企，原來佢地先至係deep state

兩個極端來

中國市場肯定無可能比佢地入黎

基本上佢地在西方市場應該行到絕路. 以前阿侵當稻草人就話有個對像所以無留意, 依家就快無左佢, 就明顯見到佢地個權力過大

用人民幣俾廣告費都好香，所以都係舔。

中間偏右(基民黨)同真左翼 vs 美國新蘇聯主義者

講完又點？

歐洲人不嬲重視私隱 反big tech大數據公司